點睇雲迪克既速度咁能慢

雲迪克 為何要照地堂

雲迪克係跑得快過沙拿囉

美神又升翻上94

其實唔係冇80速中堅 係ea唔想vvd太屈

EA小氣到

爆發力快到on9 wo

迪布尼都慢咗

文尼在公園躲藏 不想喝湯

見到咁慢真係笑咗

雲迪克個速起馬要同華拉尼一樣啦下話

modric 吹大哂

奧比歷憑咩做第6人

Adama 97速，VVD起碼98

摩笛係咪fifa親生仔

咁慢都第7

真正世一龍 唔好睇少

vvd一定85以上

上年入53球美斯就唔升得

比美斯拋離22球，仲要意甲神射得第4既C朗 就可以93

王騎又出現了

沙拿嚴重吹大左
摩笛回左塘

大門外有沙短 迴響卻如同幻覺

好撚勁喎

vvd應該做第三高分，92分

FIFA 19 唔係 94？